是靚晚 正宗印度咖喱角

好L濃烈嘅印度咖喱味
唔點醬食好dry
有得揀青醬同芒果醬配搭
由於唔係幾食得辣
所以冇點青醬
點左芒果醬
超正好Mach
酸酸甜甜又有少少辣同濃烈嘅香料味
食落條利好舒服